【年金】呢排多左好多廢老問年金，引晒銀行班sales出黎掠錢！

自從呢幾日開始認購「年金」，好多廢老走晒去銀行問詳情。

引晒班基金、保險sales出黎R生意。

鬼咩，難得有堆廢老自報身家，仲唔趁機掠佢地一筆咩。